721 元朗YOHO MALL即時討論

- 綠狗高姿態喺商場巡邏，已發$2000告票
- 啱啱同記者推撞，放咗少少椒

#元朗 #yoho

1923 yoho中庭二樓紫旗

癡鳩線

目測200-300狗

真係痴線 成個元朗加埋 隨時過千狗

1927 許智峯係yohomall商場champion前同pprb高振邦爭執緊

越多狗 越身有屎

冇人有武器 班綠狗著撚晒裝做乜尻
肉酸到

真係抵佢做票王

任何抗爭都差唔多有佢份

試佢地件新玩具

蘋果直播：

睇live 發現，原來元朗可以咁多警察

【7.21 一周年】堅持到元朗撐年輕人 麥婆婆：都 90 歲人，有咩好驚

元朗西鐵站附近空地，沿路大批警員戒備，一位婆婆離遠招手向記者詢問：「啲警察喺邊啊？個示威現場喺邊？你帶我去好唔好。」話落，她從掛滿黃、白絲帶的背囊中，找出一份 6 年前參與雨傘運動後被報道的新聞剪報，報道中有她的照片及名稱，她叫麥婆婆。「你信我啦，我 6 年前就參加（社運）啦，上年開始日日都出，啲催淚彈喺我腳面前我都唔驚，我都 90 歲人啦，有咩好驚。」麥婆婆沿路跟貼著，生怕走失後要重新問路。

看見她的口罩覆蓋不了鼻子，記者提醒她要好好保護自己，戴好口罩，麥婆婆趕緊地就把口罩移上，「好辛苦㗎，戴住唞唔到氣，不過怕唔戴會被警察拉，上個月我去示威一日都無戴過……」

通往西鐵站的路有點遠，麥婆婆喃喃地說：「今日先發現元朗真係大，以前剩係識去大馬路。」「呢排好奇怪，電台都唔報有咩（抗爭）活動，搞到我咩都唔知，今日一聽到有就即刻過嚟。」

記者問婆婆住哪兒，「我住梨木樹㗎，要轉車先過嚟，但我邊度都去過，紅磡、大埔……」今日嚟為咗咩？麥婆婆毫不猶豫地答：「我嚟撐後生仔囉。」終於到了元朗站現場，婆婆看見大批警員及記者的場面，「係啊，係呢度啦！」說罷，獨自走進警察與記者之間，十分熟悉「架步」的感覺。

做俾外國睇 黑狗係極權打手

今晚一齊打721國際戰線！

攞返啲面子 證明（2020年）721係有警察嘅

同上年幾大對比白衫變左full gear

1933 #元朗 #Yohomall
有防暴警察向上舉起胡椒球彈槍

推

聽到「香港獨立 唯一出路」

721唔見人 一年後先有人

延伸閱讀

有市民在元朗站Cosplay

拉人啦

#元朗
1927 #YOHO一期 地下 SK-II門口
SK-II 門口
周偉雄區議員被捕
#YLN01